想問連尼住係咪容許 老鳳 喺度做判官 同埋 當站務台私人樂園？

遇到唔同立場 就話人五毛
日日時事台大字洗板
將呢度當左私人樂園將其他會員批鬥

咁都得？

已入LIST，自己好好檢討下

剩係唔同立場冇問題
侮辱手足就抵你俾人大字報唱你啲罪證出嚟
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
台北教父
(狗隻#338262)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

齋quote 三條
唔qoute 其他鬧政府

檢你老母咩 當正自己判官

你呢類傻鳩 舊登時代見過啦
唔好倒米啦

屈毛傻鳩
你唔上連登冇成功感 慘

唔鍾意咪唔好上囉

會員編號：#338262
會員註冊日期：2019/11/10
入 LIST 原因：對一名僅13歲不會畏懼警察的公民記者表示「又係搞笑」。

上述資料更新日期：2020/5/10
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

倒咩米?
倒蚑那小米呀?

佢話你戇鳩仔
老鳳話你係狗
邊撚度「屈毛」?